Welcome Messege
안녕하세요
Shalom Chat 을 사용해 주셔서 감사합니다.
Shalom Chat 은 세계 최초로 폰과 HSM 을 직접 연결해서 키관리 및 암복호를 하드웨어를 사용하여 처리하는 보안 메신저 입니다. 저희는 모든 사람이 말하고 글을 쓸수 있는 것이 가장 기본적인 권리 중 하나라고 생각합니다.
전체주의 국가나 독재국가에서는 인간의 기본권리인 통신을 무분별하게 도청 및 감청하고 있습니다. 그들은 각종 위험과 테러를 방지하고 국민을 보호한다는 명분을 앞세우지만 실제로는 개인의 자유를 억압하고 자신들의 통치를 강화하는 것이 목적인 경우가 많습니다. 개인에게 통신의 자유가 보장되지 않으면 모든 경제, 금융, 거래, 미팅, 문화 그리고 일상적인 활동에 불안감이 들게 됩니다. 언제 당신의 통신을 통해 당신을 도청하고 구속하거나 주거지에서 추방할지 모르는 상황을 맞게 됩니다.
그래서 다음과 같은 특징을 갖은 철저한 보안 메신저를 개발했습니다.
1.   익명성
샬롬챗은 세계 최초로 유심이 없이도 가입할 수 있는 메신저 입니다. 즉 유대폰 공기계만 있으면 와이파이 환경에서 서비스를 사용할 수 있습니다. 통신사에 구애받지 않고 어떤 데이터망을 사용하든 상대편과 연결할 수 있습니다. 가입시 철저한 익명성이 보장되며 구입 후 2년간 무제한 통신이 가능합니다.
2.   포렌식 불가 및 강퇴기능
또한 마스터가 망을 떠나면 클라이언트의 모든 통신데이터가 사라지며 디지털 포렌식도 불가능 합니다. 클라이언트는 사용자 수에 따라 200명까지 가능하며 유저가 특정 사용자를 방에서 강퇴 시킬 수 있습니다. 강제로 퇴실되면 그 클라이언트의 통신데이터는 삭제되며 복구가 불가능 합니다.
3.   진정한 E2E 보안
많은 메신저가 E2E 보안을 말하고 있지만 실제로 해킹되는 사례가 많습니다. 그것은 키 생성을 중앙 서버에서 관리하기 때문 입니다. 종단간 암호화를 아무리 철저하게 해도 중간서버가 그 내용을 파악할 수 있는 키를 갖고 있다면 해킹이 됨니다. 샬롬챗은 종단간에 철저한 암호키 생성 및 암호기능이 있어서 서버가 해킹 되더라도 유저의 데이터는 안전합니다.

저희 회사와 Shalom Chat 은 저희 기업의 이익과 수익보다 당신의 안전과 가정과 회사와 국가를 먼저 생각합니다. 결국 기업의 이익은 고객의 신뢰와 이익에서 출발한다는 믿음이 있기 때문입니다. 우리의 진정과 진실은 시간이 지나면 증명될 것입니다.

